話就話判左刑，但係其實有冇人知坐既10個人係咪真係個10個人

姐係咁講

坐果個就一定係果10個，分分鐘一早坐緊，不過上庭同見光果10個就唔知係咪佢哋喇